Hindrik Goldberg tuli ette ja andis üles et temale on Karl Nikopensiuse käest 4 rub. 11 kop. saada ja palub seda wälja nõuda.
Karl Nikopensius tunistab seda õige olewad.
Mõistus
Kogukonna kohus mõistab et Karl Nikopensius peab 2 nädali sees 4 rub. 11 kop. Hindrik Goldbergile wälja maksma.
